取消選民登記！！！！！！！

完來好簡單! 唔使填表!
既然中央政府有咁好的政策去完善個制度,
無論邊個參選都一定係愛國者

咁使乜我去選擇?！？

取消選民登記!

撤銷選民登記
Q1 我將永久遷離香港，如何取消選民登記？
A1 申請撤消選民登記沒有指明的表格。選民可於辦公時間內親自到選舉事務處
選民登記部（地址：九龍展貿徑 1 號九龍灣國際展貿中心 13 樓）辦理申請
撤銷登記。如選擇以書面申請，選民可以信件通知選舉事務處，有關書面通
知須提供其姓名、香港身分證號碼、聯絡電話及地址，並由有關選民簽署。
信件可以郵寄（九龍九龍灣展貿徑 1 號九龍灣國際展貿中心 13 樓）、傳真
（傳真號碼：2574 7441）或電郵方式（電郵地址：reoenq@reo.gov.hk）送交
選舉事務處。
當選舉事務處收到有關書面通知後，會以電話及／或信件聯絡有關選民，並
要求選民以書面確認有關撤銷選民登記的意願。有關選民必須於指定限期
前填妥並交回確認撤銷選民登記回條，否則其撤銷選民登記申請將不獲處理

push push

票投陳雲既香港市民黨同熱血公民 含住先
議會抗爭靠曬佢地啦！

撒 同 撒離香港

英國

白票熱狗🌭️又來

唔洗住
如果仲有實體票
可以入去寫字

到時你投邊個?
投熱狗呀?

又得

投白票都好過取消選民登記

我唔反對, 都係一種表態

1. 投建制 (on9)
2. 投熱狗 (支持建制B隊)
3. 唔投 (減少投票率)
4. 取消選民 (增加投票率)
5. 投白票 (增加無效票)
6. 投無效票 (增加無效票, 公開票紙)

好難咩?